開始多淡友出來話樓爆

2047

年年都係咁㗎啦，正常喎，2017過咗後又要改改篇潮文《唔買樓住》

毒果早幾日拎花之戀人意同97比，大批定心丸畀淡淡

呢啲嘢梗係要日日吹奏 到時就可以狼來了全部玩撚完

淡友多數是無樓族

是但啦